運動後路，不服來辯

雖然我咁講大家唔鍾意，但要認清現實

周同學離世，香港人除左悼念，冇反應，即係佢地唔敢再勇武

想搞罷工罷市，但市道已經多返人，藍店生意開始回升

聽日黎明又好罷工又好，都完全煲唔起

香港人已經入返平衡時空，一切盲目，即係雨革時期

樂觀講就係大家幻想1124區選，唔好聽就係唔想再打落去，好大機會失敗

其實有冇可能盡量送走義士，流亡係好慘，但係香港入暴動罪，就真係十年十年咁坐

大家有咩感覺